[
    {
        "randomId": 189
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nahuye na cya matimbatimba cya maguru umunani kigiye kugura umunyu kwa mirongwitanu",
            "option_1": "Igitagangurirwa",
            "option_2": "Inkware",
            "option_3": "Ipikipiki",
            "option_4": "Akabyindi k'umushumba",
            "correct_answer": "Igitagangurirwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mpagaze mu gahinga nyarira abâ€˜epfo",
            "option_1": "Urwina",
            "option_2": "Imbunda",
            "option_3": "Umwijima n'urumuri",
            "option_4": "Imvura",
            "correct_answer": "Imvura"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyirakamana akera inkera atatumiwemo",
            "option_1": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "option_2": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "option_3": "Inyundo mu ruganda",
            "option_4": "Umuvumbyi",
            "correct_answer": "Umuvumbyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ngeze iw'abandi bampa induru",
            "option_1": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "option_2": "Telefoni",
            "option_3": "Inopho",
            "option_4": "Sone yo ku irembo",
            "correct_answer": "Sone yo ku irembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ko twagendanye wambwiye iki",
            "option_1": "Ikibya cy'umusaza",
            "option_2": "Corogati",
            "option_3": "Igicucucucu",
            "option_4": "Umwana w'uruhinja",
            "correct_answer": "Igicucucucu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ngira imbehe nyinshi ariko nkabura iyo ndiraho",
            "option_1": "Gutara ibitoki",
            "option_2": "Ibiganza",
            "option_3": "Amenyo",
            "option_4": "Inkono ku ziko",
            "correct_answer": "Ibiganza"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera icyatumye umugabo ataryama",
            "option_1": "Ururimi",
            "option_2": "Igitagangurirwa",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ishuri",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Iki gikunda inshyi",
            "option_1": "Buji",
            "option_2": "Akayunguruzo",
            "option_3": "Izuba",
            "option_4": "Agatsinsino",
            "correct_answer": "Akayunguruzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Umuzungu atwara imodoka umusatsi uri hanze",
            "option_1": "Imbeho ku rugi",
            "option_2": "Amatwi",
            "option_3": "Isekuru",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Njya mu nzu kagasigara hanze",
            "option_1": "Umunyereri",
            "option_2": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Agatsinsino",
            "correct_answer": "Agatsinsino"
        }
    }
]